然后，她的朋友告诉《每日野兽》(The Daily Beast)，她把饰带放在了他的墓前，以此纪念她失去的爱。 她给男朋友扫墓。 几小时后她被枪杀。 Larrison Campbell | 2021年6月7日|每日野兽 
 它有各种各样的图像和雕像，例如，马哈卡拉，一个护神，他的王冠上有头骨，他的腰带上挂着被砍下来的头颅。 幸福的秘密? 思考死亡。 迈克尔·伊斯特，2021年5月13日 
 她以前常穿那条漂亮的裙子，腰带上有摩纳哥的十字架。 《摩纳哥王妃》中唯一闪亮的东西……珠宝|Liza Foreman | 2014年5月16日 
 我还瞥见了一位迷人的金发女郎，她身穿浅金色的连衣裙，头戴王冠，腰带上写着“金色浆果小姐”。 2014年3月2日，金酸莓奖后台，表彰好莱坞最差电影 
 然后另一种声音传入我的耳朵，就像打开窗框的声音。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 更优雅的铅笔裙/风衣看起来有点像和服，系着女性化的腰带。 2014年2月17日，Burberry Prorsum 2014秋冬伦敦时装周上的艺术秀 
 我开始把腰带绕在我的脖子上，试图创造吊带顶部。 一件895美元的裙子能便宜吗? Nicole LaPorte 2009年11月29日|DAILY BEAST 
 他把火把放在引线上，抓住窗框，轻轻地打开窗户，注意到窗户几乎悄无声息地打开了。 涂料| Sax侯麦 
 façade上有狭窄的窗扇，有一个方形横梁的普通门廊，头顶上有一个中央锻铁阳台。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 房子在她所感受过的最强烈的地震中摇晃着，她紧紧地靠在窗框上。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 吉尔伯特看到一个戴着帽子、戴着蓝腰带的威严的头，其实帽子上的东西都脱下了。 Balsamo，魔术师|大仲马 
 “吉尔伯特，”贵族说，他正戴着漂亮的红色骑士绶带，在马车窗口炫耀自己。 Balsamo，魔术师|大仲马